大家留意下身邊家人/朋友有冇邊個情緒唔穩定

及早揾幫手 唔好再有人死喇

啦啦啦

p 牌照推